投資問題

小妹今年23歲，想投資有咩高見？
本金50萬

All in Tesla

All in tsla

又tesla😂太高啦

有小小買咗AAPL

直接all in

Why not both

利申: aapl同tsla都有貨

all in nvda

呢隻都有貨,過兩日有發佈會出新卡成手tsla+aapl+nvda

下個禮拜等升50%

同你一模一樣

3033

勿燈

AAPL MSFT TSM AMD NVDA ARKKtsla

升100%囉咁

23就有成50萬😔

靜啦

2800囉, 穩健又增值

金沙，領展，比亞迪都係優質股

買ETF 算啦ETF ，VOO ARKK 已經跑贏好多人

做過hedge analyst 好同意宜個觀點

巴菲特的老師葛拉漢（Benjamin Graham）是現代證券分析行業的開山鼻祖。他到晚年(1976年) 開始對證券分析的用處產生了極大的懷疑。他對記者們說：「我不再鼓勵大家研究股票。1930年代，到處是便宜股票，因此，證券分析讓人們大獲其利。可今天，每個股票都被大量懂行的人反復研究過。不再值得費人力物力去研究。」如果他今天還健在，不知他會對當今的證券分析行業（以及投資行業）做何評價。柏格引用這個故事不是說投資股市不能賺錢，而是說必然跑輸大市。

而家個價好高喎

之前同fd一齊做生意賺返黎嫁！

再用果50萬去做生意
好快變5000萬！

以為樓主做雞添

同意，咁高㗎點買呀